我地而家咁憎大陸會唔會好似啲廢老憎日本咁

過多幾廿年啲後生點會明
諗起都心寒

冇嫁啦遲早全民we7 pay 只能用華為